吾好忘記手足

衷心希望贏左嘅吾好忘記令佢地贏嘅抗爭者，你地可以慶祝係因為有好多手足被犧牲左生命同靈魂，為左爭取自由而付上沉重嘅代價，而佢地再吾可以同我地一齊見證呢一條戰線嘅結果。

#尋冤待雪
#抗爭者吾係condom
#光復香港時代革命

唔